財委會加會37小時 陳健波望加快審議民生項目 包括人工島！！

（獨媒特約報導）立法會財委會主席陳健波表示，現時財委會有至少44個項目需要審議，當中涉及769億，決定於7月加會37小時。

陳健波指曾聯絡民主派會議召集人毛孟靜商討，但毛表示現時毋須開啟財委會會議，不過民主派會向陳提供一個項目排序。陳稱仍期望能聯同財委會副主席陳振英，與毛孟靜會面商討，仍在等候毛的回覆。

陳指如果不加會，大量重要民生項目會被拖延4個月，例如橫洲4,000多個公營房屋單位，又提及校長加薪，要在9月前通過才能生效。因此，陳表示將在7月8日至7月20日期間，增加37小時會議，由原本12小時增至共49小時。陳強調項目全屬「民生問題」，需時間審議，不能倉促通過。

陳又呼籲示威者保持溫和及理性，讓會議進行。他又呼籲非建制派議員放下「政治歧見」，盡快處理44個項目。

被問及具爭議的中部水域人工島項目，陳表示面對「政治現實」，如可以應先審議其餘43個項目，他亦要求政府提交新的項目排序，相信人工島會放在相當後的位置。陳有信心能在暑假完成審議「八、九成」的項目。

記者：陳世浩

暴君還是死心不息要在香港生事。

屌你老母，加快派4000蚊進度仲好啦。

正一垃圾

政府班仆街最叻就係陰d 陰d 過 同埋 一次過打包逍過 . 唔過倒錢落海唔洗旨意有錢過民生項目